大家覺得安心出行重可以有咩用途？

我先

打卡返工放工

叫雞前查性病紀錄